有冇人係做歷奇教練or負責帶camp？

返工返到冇曬人生樂趣

諗住劈炮唔撈轉下其他工
見出面有機構可以讀個短期課程再考牌
想問係咪一定要考左牌先入到行？定可以由助教做起慢慢做上去？
做依行又有咩條件？

利申絲 廿幾歲 鐘意去玩周圍走 唔怕對住陌生人
謝謝大家

禁你怕唔怕曬嫁=( 聽人講好似幾難

唔怕 鍾意同陽光玩遊戲

你做依行？

有朋友人做囉 過下啦~但呢加淡到不得了

聽完你咁講 我最後決定由零開始
唔該曬你